一人一票：激嬲共產黨vs唔好激嬲共產黨

激嬲
唔好

一早激嬲咗啦

剿滅

咁比唔比子彈佢？

應該係-激嬲共產黨vs激嬲美國

唔敢改主題做支唔持加泰獨立?

激咪激,721本身佢個屎坑蓋係焦點搞到變元郎
你話你係共匪你激唔激?

激嬲共產黨 中共最高興

唔畀得加泰呢粒子彈佢,真心唔好

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

嬲左好耐啦

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

支持修訂逃犯條例
中共完全冇晒子彈

屌屎忽有啲畀得有啲唔畀得,加泰呢粒彈嘅威力畀其他仲高

驚閪咩 預左攬炒架啦

嬲緊你個po啦

唔好激嬲共产党 = on撚79

支共一心想搞死香港
然後香港人就話唔好激嬲佢
2019都仲咁戇鳩

下重未嬲嫁？香港人 爭氣！

出解放軍啊

比緊子彈

其實你香港人以前繁榮到等如1/4個支那GDP，招惹左維尼妒忌，功高蓋支，就已經激嬲左共產黨

冇錯唔可以激嬲

支持